（求教）做餐廳 想進口外國某樣食材 應該點入手？

各位巴打絲打
話說旅行個陣 睇中超市其中一樣食品（e.g. 醬料、調味etc)
我想買返去香港餐廳用 應該借經銷商渠道入 定直接email個製造廠出口比我？
每月要用既量唔算多 但volume細又怕原廠商唔睬我
應該點樣入口先化算d腸油

上deep web用bitcoin買

搵買手寄比你就得啦

買手通常都markup好貴 同埋來貨時間好唔穩定
有無巴打知 如果一個板咁入 例如300ml 既罐頭 通常門檻要幾多罐先出到貨？

Amazon